% http://www.piccolesorelledigesu.it/wp-content/uploads/2014/05/Tu-chi-sei-pg7-8.pdf
\beginsong{Tu chi sei}[
by={TM: Maria Chiara Bizzeti},
]

\beginverse\memorize[m1]
\[D]Tu, Tu chi \[B-]sei?
Tu che \[G]parli nel silenzio,\brk\ Tu che \[A]abiti i deserti del mio \[D]cuore.
Tu \[A]chi \[B-]sei?
Tu che \[G]canti nella notte\brk\ e mi as\[A]petti oltre ogni porta che si \[F#]apre,
\[E-]Tu chi \[F#]sei?
\endverse

\beginverse\memorize[m2]
Ed \[B-]io, chi \[F#]sono \[B-]io?
Vaso \[G]fragile di creta\brk\ impa\[A]stato di paure e di spe\[E-7]ranze.
Come \[G]l'erba è la mia \[B-]vita,\brk\ come \[G]goccia di ru\[A]giada nel mat\[F#]tino:
Chi son \[E-7]io davanti a \[F#]Te?
\endverse

\beginchorus
\[B-]Guardami Signore,\brk\ poca \[D]terra ho nelle mani, ma se \[E-7]vuoi
anche \[A]la mia terra \[F#-]fiori\[B-]rà. \[A]
\[D]Guardami Signore,\brk\ nel mio \[B-]nulla ho confi\[F#-]dato in \[B-]Te,
nel Tuo a\[E-]more tutta \[A]la mia vita \[B-]canterà.
\endchorus

\beginverse\replay[m1]
^Tu, Tu chi ^sei?
Tu che ^scruti nel mio cuore\brk\ e co^nosci i miei pensieri più se^greti?
Tu ^chi ^sei?
Che mi in^segui ovunque vada,\brk\ fino agli ^ultimi confini della ^terra?
^Tu chi ^sei?
\endverse

\beginverse\replay[m2]
Ed ^io, chi ^sono ^io?
Io che ^sempre mi nascondo\brk\ e non ^faccio che fuggire dal Tuo ^sguardo.
Dove an^drò senza una ^meta,\brk\ senza un ^punto verso il ^quale cammi^nare,
il Tuo ^volto cerche^rò!
\endverse
\endsong
